{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009491",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 돈키호텔"
    },
    "text": "安養ドンキーホテルは安養駅1号線から徒歩8分の距離に位置するホテルで、周辺には安養1番街、2001アウトレットなど美味しい店や娯楽が多い便利な位置にあります。 当ホテルは、お客様に最高の「くつろぎ」を提供するために最善を尽くしています。 3階に位置するフロントは常時利用可能で、コーヒー、スナックなどを提供しています。 安養駅からも近くて移動が便利で、合計30室の客室があります。 客室内にはネットフリックスとユーチューブを利用できるサービスが提供されています。 また、言語対応で韓国語を提供しています。 ディズニープラスやネットフリックスなどのOTTサービスも利用でき、駐車スペースは狭いですが、道路駐車を含め安全に駐車管理を行っています。 客室はランダムに割り当てられ、浴槽もランダムに割り当てられます。 ゲームルーム客室はコンピューター施設がある客室で、宿泊客だけのための予約が可能です。 当日キャンセルはできず、身分証明書の持参は必須であり、すべてのお客様の身分証明書検査を行いますので、ご持参をお願いします。 フロントでは常時利用可能なドリンクやヘアアイロンなどのアメニティを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "安養ドンキーホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "安養ドンキーホテルは安養駅1号線から徒歩8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような店や娯楽がありますか？",
            "answer": "周辺には安養1番街、2001アウトレットなど美味しい店や娯楽が多くあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "当ホテルでは、お客様に最高の「くつろぎ」を提供するために最善を尽くしています。3階に位置するフロントでは常時利用可能で、コーヒーやスナックなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "当ホテルは合計30室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような言語対応がありますか？",
            "answer": "当ホテルでは韓国語を言語対応として提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなOTTサービスが利用できますか？",
            "answer": "当ホテルではディズニープラスやネットフリックスなどのOTTサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはありますが、狭いですので道路駐車も含めて安全に駐車管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室はランダムに割り当てられます。また、浴槽もランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルーム客室はどのような施設がありますか？",
            "answer": "ゲームルーム客室はコンピューター施設があり、宿泊客だけのための予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日キャンセルはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の持参は必須です。すべてのお客様の身分証明書検査を行いますので、ご持参をお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "フロントでは常時利用可能なドリンクやヘアアイロンなどのアメニティを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 521
    }
}